不如全港集體去自首

反正每個人都梗藏有攻擊性武器

全港集體自首

俾外國人知呢個香港警察荒唐到邊個地步

推
一人一支laser pointer坐爆每一區警署

全港警察集體自首

大家無做錯，為何要自首？
倘若真自首
反而係方便黑警拉人(佢地輕輕鬆鬆響狗屋拉人)
佢地一定有十萬個方法幫你誇大你既罪
甚至偽造罪證屈9你
睇下徐步高係點死就知
唔想做徐步高！
唔值咁送頭！

靠自己先la
靠外國真係會食屎
外國幫我地只係bonus/為利益

On9

On9
你估2014？
今時今日你去幾多班狗就mark你名慢慢告
而家佢想點玩都得